至少在一開始，一些銀行可以充當州和地方政府的存款機構，這意味著這些政府將把資金存入地方公共銀行，而不是摩根大通。 獨家報道:Rashida Tlaib和AOC提議建立一個更公平的金融體系——公共銀行 
 GitHub、Bitbucket等在線存儲庫已經允許代碼共享。 我們能信任人工智能醫生嗎? 健康與學術之爭|Shelly Fan | 2020年10月20日|Singularity Hub 
 這座建築在這座熱愛書籍的城市裡，具有圖書保管所的持久氣質。 美國公共圖書館危機:誰在讀書? Jon Reiner 2012年5月23日每日野獸 
 具體來說，《銀行誠信法》將把商業銀行(存款銀行)和投資銀行公司分開。 把牆還回來! 2009年12月16日|每日野獸 
 它一下子把主日學校儲物室的整個正面都打開了，天光照了進來。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。 
 但你告訴瑪麗娜是因為李·奧斯瓦爾德和教科書倉庫的關係嗎? 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 正如我丈夫告訴你們的，他背對著學校的倉庫大樓。 沃倫委員會(26卷7):聽證會第七卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 不過，”萊克斯對這個奇怪的回答感到驚訝，大膽地說，“你有一個安全的地方存放這些貴重物品。 《藍寶石中的瑕疵》|查爾斯·m·斯奈德 
 她請了兩隻手來協助她的知識寶庫。 奴隸和自由人的土地|亨利·a·默裡